A Song to Share

The Hanging Tree
________________________________________
Are you, are you /你是否 是否
Coming to the tree /會來到這樹下
Where they strung up a man, they say murdered three. /他們在這吊死一名男子， 說是有三個人被他殺死
Strange things did happen here /這裡倒是 常發生怪事情
No stranger would it be /沒有比這更詭異的事了
If we met at midnight in the Hanging Tree. /半夜時分 我與你在吊人樹下相見
Are you, are you /你是否 是否
Coming to the tree /要來到這樹下
Where the dead man called out for his love to flee. /在那 被吊死的男人 愛情得到解脫
Strange things did happen here /這裡怪事 時常發生
No stranger would it be /沒有比這更詭異的事了
If we met at midnight in the Hanging Tree. /夜晚時刻 約你我在吊人樹相見
Are you, are you /你是否 你是否
Coming to the tree /要來到這樹下
Where I told you to run so we’d both be free. /我告訴你要逃離 這樣你我才能解脫
Strange things did happen here /怪事常常發生
No stranger would it be /沒有比這更詭異的事了
If we met at midnight in the Hanging Tree. /可否我們 在吊人樹下的夜晚相遇
Are you, are you /你是否 你是否
Coming to the tree /要來到這樹下
Wear a necklace of rope, side by side with me. /戴上那繩索編的頸鍊 與我掛在一起
Strange things did happen here /怪事發生了
No stranger would it be /沒有比這更詭異的事了
If we met at midnight in the Hanging Tree. /深夜的你我 約在吊人樹下